是日，，靚早

厚多士，、😋美味！

有番茄

炒強靚

番茄扣分

靚

正

多蛋

很靚

醉噯^*厚切’

扣你50分牙

謝謝！

似你

有儀式感😎🙏🏻

炒雙蛋